{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_002570",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0022082283690/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "티핑 포인트 카디건 - 그린"
    },
    "text": "8 secondsブランドのカーディガンはサムスン物産ファッション部門で生産され、商品番号はFW22 / 42295AEY1Mです。 こちらのカーディガンはティーピングポイントを揃えてカジュアルに着られるベーシックなデザインです。 表地はアクリル61%と綿39%で構成されています。 洗濯の際はドライクリーニングをお勧めし、摩擦により毛羽立つことがあるので注意してください。 また、外部摩擦によりほつれ現象が発生することがあるので、カバン着用など不必要な摩擦を避けなければなりません。 洗濯の際はファスナー、ボタン、スナップなどをロックした後、裏返して洗濯し、付属物(毛)が着脱可能な場合は取り外して洗濯する必要があります。 また、金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので注意しなければならず、暖房器具など熱気の近くに置いてはいけません。 水洗いの際は若干の収縮が発生することがあり、強い日差しや照明によって変色することがあるので、着用や保管の際は注意してください。 特に、白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用には注意が必要です。 敏感な肌と接触する時は、肌がひりひりしたり赤くなったりすることがあるので、外出時に注意しなければなりません。 長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカーディガンはどこで生産されていますか？",
            "answer": "このカーディガンはサムスン物産ファッション部門で生産されています。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンの商品番号は何ですか？",
            "answer": "このカーディガンの商品番号はFW22 / 42295AEY1Mです。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンはどのように着られますか？",
            "answer": "このカーディガンはティーピングポイントを揃えてカジュアルに着られるベーシックなデザインです。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンの素材は何ですか？",
            "answer": "このカーディガンの表地はアクリル61%と綿39%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "洗濯はどのようにすればいいですか？",
            "answer": "洗濯の際はドライクリーニングをお勧めし、摩擦により毛羽立つことがあるので注意してください。"
        },
        {
            "question": "どのような注意点がありますか？",
            "answer": "外部摩擦によりほつれ現象が発生することがあるので、カバン着用など不必要な摩擦を避けなければなりません。"
        },
        {
            "question": "洗濯の際に何を注意するべきですか？",
            "answer": "洗濯の際はファスナー、ボタン、スナップなどをロックした後、裏返して洗濯し、付属物(毛)が着脱可能な場合は取り外して洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "金属による皮膚アレルギーに注意する必要がありますか？",
            "answer": "はい、金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので注意しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "水洗いの際に何に注意すべきですか？",
            "answer": "水洗いの際は若干の収縮が発生することがあり、強い日差しや照明によって変色することがあるので、着用や保管の際は注意してください。"
        },
        {
            "question": "白系の製品に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "特に、白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "敏感な肌と接触する時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "敏感な肌と接触する時は、肌がひりひりしたり赤くなったりすることがあるので、外出時に注意しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンを長期間保管する場合の注意点はありますか？",
            "answer": "長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 426,
        "QA": 587
    }
}